19歲P牌仔車保

搵咗幾間保險都唔肯出俾我有冇巴打有介紹

最少都要21歲

咁係咪搵屋企人出好啲？但屋企人出 如果有意外 保險係咪唔保？

搵屋企人出囉，正常墊底高啲姐，但有啲高危車就只可以落名司機楂，問清楚保險公司

例如H署車

FD2

咁你知唔知點解人哋唔出比你？唔係錢嘅問題，係無擔保人嘅問題，除非你父母肯擔保你。

如果有人信你，你可以自擔自

唔該Ching

我同你一樣歲
起到出

巴打你介唔介意分享你幾錢保費？
我quote左三保兩千六 無ncb 但我朋友話我買貴左貴

無ncb 20歲
$5xxx

巴打出左架咩車？

Tiida

唔夠牌唔夠歲仲要P一定貴，唔關19歲事
搵人幫手出啦

3保 $2600都叫貴?

佢哋話出開千幾蚊 唔知真唔真

夠牌夠歲就千幾好正常，唔夠牌唔夠歲仲要p 冇可能做到，直頭唔撚保添呀
我p既時候夠歲 20萬車全保$9,900 有兩間仲開我$15,000

足歲足牌多NCB咪平囉

關㗎
23歲P肯定易quote過19

FYI 21歲甩左P 出三保$55xx
普通1500cc車仔未夠歲真係好撚貴

泰X保險睇下肯吾肯

問過

唔得？

太細個